[公務員]以前上司迫我agree 個appraisal report我簽個"Seen"字落去，佢都收貨

大家可以考慮呢招

反對直頭唔簽啦

唔簽咪去到ADS
之後 玩到上去大粒野
如果你諗住唔升
咁咪玩大佢

之前我做NCSC
做左幾年都OK. 但後來老闆POST OUT左, 黎左個新入政府既後生女
咩都唔識, 亂咁黎, 我同另一個同事都頂唔順前後腳RESIGN
果陣我要搵工, 叫佢寫份appraisal , 佢唔寫

P同我都一路追, 追左3年, 佢都POST OUT左
我都搵左份好工
佢先WHATSAPP 唔係打比我, 話有份野叫我簽

我唔撚理佢
因為份野如果佢寫衰我, 我唔簽, 佢要搵我D同事証明佢寫既野係事實
但係拖左3年, 所有同事都走曬, 佢先黎寫

到今日我都無理佢

reference letter定appraisal?

appraisal
政府邊有REF LETTER架...

內部appraisal准你拎走咩？

唔係囉走
係影印ONLY,
不過無咩人睇既, 但係我試過有公司要我比佢
雖然後來我得工作証明都請

係個p追左三年
你都走追佢做乜

簽乜撚野 明明上司
簽乜

有公司要我比佢

有工作証明比返你

私人工都會睇？
我覺得好奇怪
通常比張56B F佢
就証明到啦

人地講到明要appraisal
唔係工作証明

比得你COPY囉走緊係知你會比人睇

人地想睇我做成點,唔係淨係要一份
做過既工都要